有無一啲keyword association 既輔助寫作軟件？

例如我打中某個keyword佢會自動彈啲有該詞的相關句子出黎方便用到靚既句子，有無啲類似咁既野？

搜狗輸入法

樓主想要中文定英文

有，grammaly.